林早泄會唔會告9lihkg抄佢

logo, 名。等等

1. logo唔係高登既
2. 名係LIHKG,關高登咩事?